發夢見到陶君行班友呼籲聯署嘅人一齊登日月報，要19萬9

我唔係分化，只係希望聯署嘅人諗清楚登報嘅作用係咩。
而19萬9呢個數去做其他野，例如捐畀在囚嘅政府犯，係咪會更好。
天佑香港，六月九見